［多圖］覺唔覺得女仔咁著呢啲褲好得意

先唔睇樣
有有人同我有一樣嘅感覺

冇

無

尤其是嗰啲四眼矮妹

唔覺

睡褲都覺得得意

依種唔係叫文青褲咩 女仔著裙先係最正

多得一張圖

呢d褲得意d

越短越得意

有D囡囡著呢隻褲 係幾可愛
不過首先 個樣要可愛啦

我覺得長裙正過短裙

呢啲都係褲咩

Agger

+1

粗腿先着

剝左佢啦

老野褲

柒到仆街

覺 好正

邊到老

啱大脾粗人士著用

覺

條女係邊個

偽文青

多圖

話我唔識欣賞都好 不了

靚女著咩都得意

你老母著都好好睇

比我屌就著唔著都咁得意

對腳冇線條既人先會着

條頓武士

屌

唔覺，好柒

唔鍾意

狗也不吊

客家褲黎咋嘛, 有咩咁特別?

最憎呢種衣著

智障人士

焗閪褲正好多

立即扣分
得乜撚野意

喂嘈

日系黎
唔識扮識

女仔定靚女

女人除左show身材嘅衫之外,著乜衫都冇分別

乞兒咁

女朋友大腿粗就係著依種

著得呢啲褲都係ipad冇波

工人衫 就正

偽文青褲

好撚柒
邊撚個興起乜柒文青風

完全唔好睇..

起日本見人地著得好好睇wo 日本人好識襯衫

多圖=一張圖
負評係比樓主嘅

港女都著緊身牛仔褲就好睇
明明歐美風咁撚柒都有人追
日系風格冇人識都算仲要比人屌
反正連登仔淨係諗有冇閪屌

著哩D好撚正WO

成日見到肥婆著依啲有陰影

班毒撚點會知而加興咩style

港女全身上下無忽肉得返對腳叫可以睇下就著條咁嘅閪褲遮撚住佢，我就寧願佢地著返條緊身牛仔褲起碼有返啲野可以j下

當你係街到 一排過肥婆或者矮既咁著 你就唔會有咁既感覺

潮流就是復古嘛
不過好唔好睇就係靠個樣了

駁唔到

呢d叫顯瘦褲 肥婆呃人先啱着

唔覺 特別係腳短嘅女仔 著到成隻自護號咁

瘦腿後生女著幾好

呢個post充滿住毒撚

靚女著好得意

Who is she

未同女朋友一齊嗰陣就係俾佢着呢d呃左

on9 ,腳係女仔既靈魂之窗，港女都已經冇波，連腳都冇得睇

腿長加高跟鞋就靚 仲有修長感

腳短

柒撚到仆街
肥閪先着呢啲垃圾褲

邊忽得意

平時冇睇開肥婆，自動過濾咗

Rachel

一定肥到仆街先會著

你哋個個都屌大腿粗嘅人先着
對唔住囉
我哋就係有自知之明
費事着短裙短褲貼身褲影響市容
所以先着返條闊腳褲
唔好屌我哋'肥就唔好出街啦' 要返工搵錢冇得唔出街
減緊肥㗎啦我哋

肥閪唔著依啲唔通著短褲短裙晒對火腿咩
著焗閪褲又似紥豬肉

唔係啊，係背心黎架

睇見都唔開胃

澳門微辣個rachel呀 好易搵到igfb 自己搵下啦